[ios] 有咩PDF app好用？

最好可以加手寫字，可以highlight同jot notes.
大家有咩推薦？

Adobe

8元

GoodNotes 4 - Notes & PDF by Time Base Technology Limited

good reader
pdf expert